人權法通過，大家一定要諗下游說班人大政協

到時全民呈辭人大
係人係鬼即刻現型

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

可以咁迫